有冇人解釋到點解白宮ig 得千幾個人follow

係咪多數用twitter??

因為follow 依個

真白宮